[NBA] 開WHATSAPP GROUP討論

留低TELEGRAM 逐個ADD 夠廿個開群 希望攪得成

Y30624700

id: lzon9

又小圈子

開WHATSAPP GROUP討論
但又叫人留TG

咁你直接係度留電話都得

唔夠人 push 下先